見到一開波話自己有去遊行個班請善用起底功能

而家五毛攻略係

我69 612 616都有去遊行

識做啦各位

推
好多以為一開始戴定頭盔，最尾補返句兄弟爬山不分化就噏乜撚都得

推
以為戴返頭盔就無事呀？
我對左五毛對左成十年乜撚招數都望過哂

連登一向多網上軍師。所以晤多盡信 好多僵屍account 幾年無留言開post. 突然多留言就睇路

仲有九成係申手黨。自己整下長輩圖都懶

依家玩熱狗式譴責亂屌人,一時屌行動組一時屌和理非

熱狗云伯打手番哂嚟
上星期已經係，好明顯
睇吓聯署幾多accounts突然上水推就知
說好的杯葛連登

最近真係好撚多僵屍acc
麻煩各位先起底再判斷

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!